全部人同我開fb分身account！

眼見而家藍屍陣營咁團結
當然要做返啲嘢
所以開分身account 係必須！

首先要Like晒所有出名藍page
例如港人講地、今日正言、保皇黨議員
總之見到就like

跟住就係入藍group
一search守護香港、撐警就大把

Like完page入完group要點做？
緊係要分化佢哋

1. 喺藍page/group留言
當然要同個post相關
但重點係要借啲意踩返建制
假設個post係講廿三條

可以試吓留言：

支持廿三條立法！
但系民建联同政府做咗咁多年都立唔到
唔知佢哋做紧乜
仲叫人九月投佢哋
同饭民黑暴有咩分別？
唔會再俾佢哋呃到

2. 喺藍group開post

可以試吓分享吓經歷：

今日俾個蓝友自己人笑
佢话我未捐过物资俾警察
又未去过集会
唔配做蓝营嘅人

又或者諗吓其他題材／手法

例如話某啲藍屍太暴力
連儂牆打人的士肥佬
將軍澳斬人等等
呢啲人影響佢哋守法非暴力形象
要同佢哋割蓆

最好夾雜吓殘體字、藍屍用語咁
由於佢哋冇腦
見到係親身經歷仲會信到十足

其實開個account好易
可以了解吓藍屍、建制嘅心態
又可以分化佢哋
一舉兩得
仲唔快啲做？

問題係
人地Full time玩facebook
邊有時間做espionage ?

推

follow可以
唔應該like
黃圈不嬲like親建制page都會unfriend
雖然分身係無呢個問題
但唔想壯他人士氣